628 3點最後機會

1200 更新今日行動資料

請大家唔好全部集中於佐敦起點出發
平均散佈於油麻地內街或佐敦較後位置

並於1500 亦即3點"前"唔好係彌敦道停留等待

然後於1500亦即3點"同步"於彌敦道行人道上出發

注意隱身及打開airdrop
7.1 文宣於較早前channel 亦有po
碌上小小就見到

完成個人路線報請立即離開彌敦道位置

希望有一千人

咁阿蛇你嗰邊有咩行動

國安黎

Yes sir

未開始已經冚家剷

一個人的遊行 唔怕
怕既係行完都無人知

有邊次唔係話最後機會呀
算吧啦，玩完啦